共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

腸仔蛋

今鋪真了

嗚呀，點解係我

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

唔想都要想啦，咁多人比人拉，咁多人連命都唔要。唔發夢唔罷嘅人，唔係政治問題，係冇同理心。